呢個MV真係拍得香港好靚

好鐘意啲咁groovy 既歌，好適合星期日晏就聽，個mv 又靚
有冇同好？

利申：RubberBand 打手，聽左咁多年，local band 最鐘意始終係佢地

自推

睇topic都估到係呢個
RubberBand拍mv不嬲有水準

過份握緊 手會麻

抱著雙膝怎坐下

被你掉低了沒法抗辯吧

有冇人知個mv既景出現過之前邊啲歌？

你意思係D footage 重複用過？
會唔會係 遊車河

有種好舒服既感覺

個mv入面啲景好似係之前咁多年mv拍過既景

做乜鳩

睇到標題 已經估到係乜歌

佢哋無為咗要攞獎而作大路情歌，淨係呢點已經抵讚！

仲要首首歌都咁正

敢於做返自己，淨係呢點係香港做到已經好難得

若這曲 被禁了 絕唱了 旋律給消滅了

幾靚

我都好中意groovy 既歌
係大陸聽左一場live house 既show之後就愛上左

一路坐車一路聽一流